再次應驗人生若只如初見係最美好

唔識個個人嘅時候
自己會憑借對佢少少嘅認識
將佢想像出一個好完美嘅形象
點知一熟咗發現完全唔係個會事
落差大到痴曬線
特別係發現大家價值觀差距大個下
完全唔想繼續識落去

人生若只如初見， 何事秋風悲畫扇？